
---  
[source: F.COMPO 14.スクリーンに映るもの コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3608)  

1.映画の紫苑は香瑩みたいだ。    2018/05/05  


2.空さんが「10年もしたら嫁にもらわれてしまう」って言ったということは紫苑女確定じゃね？    2018/06/06  


3.扉絵 シティーハンター やん！    2019/03/21  


4.シャンインとシンホンのようで    2019/03/25  


5.扉絵と次のページ、カラーで見たいなぁ〜！紫苑って、香瑩の原型なんだね。この回は特にそう見えた。やきとりつかさ　笑　食べに行きたい。空さん、娘を持つ父親そのものだね。    2021/07/18  


6.映研の奴等、普通に犯罪だろw    2021/11/02  





